邊撚個再搭扶手電梯無啦啦企左邊者過唔到2018

屌佢老母本身條隊好順暢
因為一條撚樣無啦啦企左邊 (通常係d 廢老) 就開始搞到後面拉龍
邊撚個再無啦啦企左邊包佢過唔到2018

利申： 如果我排果d 撚樣後面，會見一個推開一個 消滅撚樣 人人有責